﻿001	ディオスさん…！
002	お待ちください…これは、<br>彼が乗り越えるべき“試練”です<br>手出しは無用にございますわ	VO_anim.anim_sys_0014
003	…！
004	これが…“試練”なのか	VO_tina.tina_sys_0029
005	はい<br>今はただ、待つこととしましょう<br>彼が“試練”を乗り越えることを信じて	VO_anim.anim_sys_0006
006	ディオスさん…
007	なぜ君は、エクスカリバーを求める？	VO_basini.basini_sys_0001
008	…大切な人を、守る為	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0017
009	そんな個人的な理由で<br>エクスカリバーを求めると？
010	個人的な理由だろうが、<br>俺にとっては命を懸けるべき理由だ	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0004
011	その為には世界がどうなっても<br>構わないと？	VO_basini.basini_sys_0010
012	そんなことはない<br>その人が生きていく世界が<br>闇に染まっているのなら…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0039
013	俺がどうにかしてみせる<br>照らすことはできなかったとしても<br>代わりに背負うことはできるのだから
014	…なるほど<br>資格はあるみたいだ<br>だったら次は――	VO_basini.basini_sys_0045
015	――力を示してみせることだね
016	…………！
